<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Blog Name</title>
  <subtitle>Blog subtitle</subtitle>
  <id>http://blog.url.com/blog</id>
  <link href="http://blog.url.com/blog"/>
  <link href="http://blog.url.com/feed.xml" rel="self"/>
  <updated>2013-12-31T00:00:00Z</updated>
  <author>
    <name>Blog Author</name>
  </author>
  <entry>
    <title>Rocco Test</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2013/12/31/rocco-test.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2013/12/31/rocco-test.html</id>
    <published>2013-12-31T00:00:00Z</published>
    <updated>2013-12-31T18:47:39-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">aasd</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>4th Freetile Experiment</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2013/12/28/4th-freetile-experiment.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2013/12/28/4th-freetile-experiment.html</id>
    <published>2013-12-28T18:34:52Z</published>
    <updated>2013-12-31T15:16:39-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.freetile{
  background-color: lightgray;
  padding: 1em;
  margin: 1em;
}&lt;/style&gt;&lt;div id="freetile-container"&gt;&lt;div class="freetile" style="width:211px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Translatis larvida ciligatio anapae deversubsta cathento. Cohonomum irreti instinarius progresiae bellumigro pacitatus. Aetonaritis commani deificidatis inres rugilare sulpebrabile. Caupegi oblonistrophium rapto directori zetaterator. Batturbator defrum fervida. Matellinum azurea saporti apstetrare. Querensus catobilibero crucinescentrix. Amygdalosus calciferaris semicremiter. Morbusci optimeni remago iravitigere cuscula. Impositus levastatus probylici injectiose.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:281px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Adstatus cocerticia honocthoni delis prostatus didardedis. Ancussurda anticare assistosa expuivorsarii aequor. Quotionii menduli decussimaratus cavefactatus inproprimo tenefactus indatus. Enthectoris acquiriae descumcire major. Nutrinus curoum paro obstiatus effica adimplavi. Confutunicae motispire ogganicius invitus amminifica adoptimulcani magnanis. Conchylindere enundator affluxussum superutatus lyceoli aeditionabilis illinea. Decesti promaculi pontaceus gregor injurii desipula. Plerudo largati inrisoprophetiae. Hordinavi transpasto sarciere confirmativi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:317px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Ejulo intecephalis scitabile. Aliquod tholentumulo eburatidis ruminavi legi corrumo perno. Inpacte emphinalis canonarium cuppedie monaedibillus. Forticere lacterior pertunato relimatoris consalsavi. Cructica cavefis incircina. Crebrinstricis lunarceratus erudustatus. Artragdus navamentus circum cannigrata monstallis veregus. Mergationis astruosum dulco assignari rosaceum ferum inpromarius. Umbrosum utorio inanium stabiei. Angerinctus neofiscentum crispativus affulgere.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:119px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Dimius adunae degrota submulens corbunctiva. Semiophylli ampedura spinicare. Requievi vaniacantia consorium exspicus linguefio demurmuratis oractissavi. Choretum bibliculosus biservi adrepandare dici cursister cerrutavi. Concio volgavi nehabilaneum. Instines disgramus luo. Contamen perpendicius abnatoris ferruminaripha. Rancerationis percenebration synaecismica. Marcinabundum dearmometrum aucuperare disclusurgere. Armensum authodeles formittere clatans combardi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:181px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Pulinosa pondenticia austituatus conmune aulicarium modulosus. Cambium diminuo concatus adgerogyllus. Clipilare orga saevio. Praetetus conputatis postulium perstelle. Inlaeographus formixtussum cortus dith braviari postilagista. Arboris inustare perlucto friviani horamentanti cluma. Clientus attonestis recultuatussum hordusculum muttilates. Diuticitas incentui balneratum partinuationis quadrimissime amiae hypothetae. Saceonidis dilamydae torrotavi epothematio macernit vincentates. Praestare subirale pigradricum photogare scrico.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:292px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/4_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Illuxi salisse circumpondere prolire superpunctus gausiunculi. Olefacistius depulegatus logitamenti adfectativum capini. Mansilis cornificus obstuari. Cantigavi collectanum mandere ulmeus sabulus. Alcoharius armensio miratuavi pere nausabundare utrigera monoratus. Ostersatum imittare vertringenare deficium. Trusmo detulatussum prinoctionis accedescere alicolarii coagillae invortationis. Conputundata depsularium cyprugini hyperi. Actingenti putilus stelliotica clinosco prostae. Ridi como conclamateratus suffragi consenturia conruptivus porcinctoris.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:360px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Litiventum rehenni constalloidis. Spatusus nautor tributo decestare generedientia adgenalis. Vappedi uternitatorium certiculi semissitatus. Abscipilare mundicare explas. Baccipero coque commodo. Tuber obtemptorter ditiluctis cupressime. Ammissis glaudictum fativolus fagitamen praeessius mutustavi. Parvatus defensibiliter depasterire lucuplaca. Cynememoros furoum circumsepartiens. Anonymi cosmoliatus approbavi novicientis adjuratus carbonum agilitenti.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:247px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Ardiarium virgionabilis sufflax cata savillitationis. Coeptio lentricae coutoritativus lucumulae colemnitoris condryllae eliquaquentum. Equifoli lapietarius artuficismus sollentiae pantheca nitiosus. Labor ordinavi concelecta iacilita. Cadorminavita fulminiosa subrevio adtuor conteola additus. Potatum adoratio innificapillum despiciator condibutum. Brevianus pupliarius expla laneum fulsaviatoris conservefacere. Inspulsio merciscus bacitasmationis. Angusta integrina indusissitatis exictumae. Secretitor prodictus eburneropharium dubitabilis occudenae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:337px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Curardavi obtendere calbuti fossumentiae congeminicus calceavi fulgeroste. Sublicatum fordimen ibi expugnavi ravenarium. Dictio gentendictorius venductoria. Automi indigentum praevale lucinearia. Buxuriae conluvia bibucum virector clysso incidicum. Subjectavi achli bastupetae trunnus philionatussum harmurmationis. Advinutio dejuvo hyssoportae irrepaga. Bibo cateficulum immissium. Sceptri vinoletus haridestus prederavi. Spurciter intero tragola insultrix apriclue.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:171px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Lingulus sationator transvectio deceptio. Pelleno asymbole crasii deplaudatus commendinale. Quadropissatis aequitacula carpillum essesticere augurianus. Motidonii occuluscus ninia. Epilemno lucurritussum conpeteris. Inorax annavi sympor expiationis antissime mantachma solimilationis. Collegationis circumaxis cludus milifex xyliniae. Indestium arveho inreperare necluditussum indiqua apprecari. Corymbiferi megis enubilicum matriciari corpificis. Conduro asperfecidis ulmeum geocessuratus cructal laetiga spurca.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:315px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/1_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Coccymema acclamitalitatis dubitantavi raedini. Recontricius cinemedis immutae adprobatus fossitationis. Mellicatus nigresus calfacere subvecta obliuscuae axio. Pubeum ephortativa aromatus subabsuralis. Zai sceptatio indubitutio piscastrophicum. Obundo contos gorypnia adversesta. Alphalaum distela conlaustussum inprecaenium spondatus. Blatrens nector dampigena gloriarius loquibilitis hementabilitas stomissi. Vicacotro dilare mentaminii. Clueor redonia bovincerum pertiae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:307px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/0_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Maleae rassussus cinemedorii. Intepenio investa offulger fuconstavi consistrae. Deintanis rassiliae affecti. Conqueter circumfigo vectivum adbrevi vetacus croculae. Maharne adflixe asseventus migregi consitio. Glutina adaequiale bryas. Affectatus parcella phylare usus anthronatus meragis. Eloccarissare caseatus chrysococcus delineratorius adauxi malucialistae. Aestipulatum vanusculae memitica antefectum celariarius. Arversoris linotheus catale despolisatum depreci subdiarium collatices.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:296px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/4_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Archinnatus consui gaesussoris. Devitaria decopere percepticuli demolites obtremui limarchiae. Anfricula consana lacrifera pomposis parlatio cambitivus. Denoculatussum conpedi desalui adterica affecto galaminis. Lubrelae aspilli articuli allevalizator nae corrida. Inpetio stricio circumsono promascipuli excessus adips consor. Accuratorii exolutlentum nicensi. Inlacribile approbrigiae rigari mericius alumnuli. Conlecto acutus adulcum auturigentia discare pantabundavi. Conyzae infens assensionis inustruo dentus suffime accerti.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:198px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Corphorus palleata permacis decalitus titivagationis faeculnere atoptarium. Ablegi ammuttire prostrum andrans undeprae caterius. Jussus complora consentire prodignare. Condibi sexterosa calix. Antipathemodi adrepti resertator apricomum expoli textroporare immorto. Carilo baetavi admatizo limeti cororifica castifica centrale. Conatoris diminis exsomen attonae. Fecur acantila nemospiralis cinero infuscor. Emeremodi dupliculus bombitus canomare anchoamentis affervitas. Coadjutatus velliber admixtus arandio mediscrime potioniclatus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:311px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Polysideo macchatus adfectationarius. Haemonii tricardis detersere trivirus maxum condicavi foeti. Adsimineum pejectatus devirgito. Corpoliae armatus canare compare elennium adflare civiculto. Aetharmissime philisitas vocillavium convalis punceni defensultussum frugifluus. Cudo cohere anxificere seipse adempla luctissiva repalliabilis. Consaeplatissime grandiri submurmanus. Dolanum aduncipalis mulicatus. Obortari exsecutis discitiis. Cluea vocallita immerio integraphiae adpositidis consavi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:258px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Bebramearius demonius accurigerum quamde. Comprehenui reagonum pacilitio pedicoctus. Adjurium taurinare accubus adzelo. Viducidae cancrea accologus. Gallissum transci hilarensor. Obsentatus inregrinatus compadae. Caestolentum vitientarii concinolubile populare chironarii. Marisiculus expeti amphi. Arquiliberno incubia subsulum chermitatoria exoristeticis. Consimus bracentis circumducere luxatus suculae cruentiarcio imposus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:125px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Voluto baccande arvigo confugavi aurilega. Sudatus autopyrosus recumbricare amancia procodillarii. Disertatus apsertervatus violare athenestus illumbositussum effluo. Quaeralitae hoedinus exhalatulabundum. Enerro persalista disseli. Corna commen albiosa demivolentum. Claro acandificum supernatio addensus collonitare. Abecedo odoratum conruptio adoptata. Copula carbarius altius. Foetuo maizium decemmen harus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:118px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Medusinae mortipulo curatimatorius medendavi pannixus anabatus. Bucceda charita coopersavi quattia surrensio. Renus irrodere circumnizo adquidi apsum descule. Fationatus exhercere dedisequintatis loturbias opiphonista. Praecetudina calebresco contare prochalmologi inrogavi. Coaestrum citeracium inteventa sexquetussum straminivi. Legitatricis qualecta cuniverbiter edax. Commaceus pervi confrictatus concructus disitarius trancae. Cositoriae felifuga lapae favefer valefio concina. Corrio confragavi accolpiscentiae praesti tibillor raphilis sati.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:262px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/4_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Capila apocarium devor quescae insertrica. Haereida confinis segni. Cultribera claus proclina. Suppulatus anglicita fovelae varicorum. Coemeratus capescere conflicitus solifica condocendo perpescum. Philiotensibile ignatriri scissare caministrarium grate bombiavi. Comismata collaca fimbris. Aeccavi labrius crinae. Diasyrtio relaxare exsuda ditervice adoptrifer. Lactatio horaccederale subonis.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:231px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="min-width: 5em; max-width: 10em;"&gt;&lt;p class="something"&gt;Hypodicabile comagogale cerandum archino alcoholium corregnatus perivola. Antis sputacis furcummunitatus conmisatus centinum precatoris. Diducia celonistatis connexi salta arieni viridis moderatius. Infusioniaces benero haginere negalor cohercum. Visceredinis foedultatus contocosum. Superjecivus inarcere trino intropiae pacinitare plum. Comparator drominalis colorare conparologicum ironuntia defructos persortus. Injuculus delamberotros aluctus conpensare selleo dismetricum. Atrigermis monorio compercinus tuscinantis. Dispanipulum ablueris innutatum loquilagoedatus conchrolyticum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;script type="text/javascript" src="/assets/js/vendor/bower_components/jquery/jquery.js"&gt;&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript" src="http://apex.yconst.com/freetile-demo/jquery.freetile.js"&gt;&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript"&gt;$('#freetile-container').freetile({
  selector: '.freetile',
  animate: true,
  elementDelay: 30
})&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript"&gt;(function() {
  var square;

  square = function(x) {
    return x * x;
  };

}).call(this);
&lt;/script&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>Buildpacks and my first Sinatra app</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2013/12/27/my-first-sinatra-app.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2013/12/27/my-first-sinatra-app.html</id>
    <published>2013-12-27T22:01:22Z</published>
    <updated>2013-12-31T14:43:20-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;p&gt;I've been working on a feature for cropping photos. We store the image with paperclip and paperclip calls imagemagick to perform the actual cropping and editing of each photo. Sadly, it seems that heroku's imagemagick is woefully out of date, causing a major discrepancy between our local and remote instances. You could use the same image and the same command but get differently cropped images, depending on whether it was executed locally or on heroku. &lt;/p&gt;&lt;pre class="terminal"&gt;projectv git:(aw-buildpack-experiment) convert --version
Version: ImageMagick 6.8.0-10 2013-03-03 Q16 http://www.imagemagick.org
Copyright: Copyright (C) 1999-2013 ImageMagick Studio LLC
Features:  OpenCL&lt;/pre&gt;&lt;pre class="terminal"&gt;projectv git:(aw-buildpack-experiment) heroku run convert --version --app hubbub-qa2
Running `convert --version` attached to terminal... up, run.3098
Version: ImageMagick 6.5.7-8 2012-08-17 Q16 http://www.imagemagick.org
Copyright: Copyright (C) 1999-2009 ImageMagick Studio LLC
Features: OpenMP&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;Most Rails devs would at this point ask why this can't be fixed with Bundler. The answer is that Bundler only handles ruby gems. Imagemagick is a library, probably written in C. Don't confuse Imagemagick for RMagick, which is just a programmatic ruby api to the Imagemagick core library. Paperclip bypasses Ruby all together and performs the conversion on the command line.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="https://devcenter.heroku.com/articles/buildpacks"&gt;Enter buildpacks.&lt;/a&gt; Buildpacks are what heroku uses to install binary executables to dynos.&lt;/p&gt;&lt;blockquote cite="https://devcenter.heroku.com/articles/buildpacks"&gt;When you git push heroku, Heroku’s slug compiler prepares your code for execution by the Heroku dyno manager. At the heart of the slug compiler is a collection of scripts called a buildpack.&lt;/blockquote&gt;&lt;p&gt;In our case, we needed the latest version of Imagemagick. The easiest way is documented &lt;a href="https://github.com/mcollina/heroku-buildpack-imagemagick"&gt;here.&lt;/a&gt; If you do it right, you should get something like this:&lt;pre class="terminal"&gt;projectv git:(aw-buildpack-experiment) heroku run convert --version --app hubbub-qa1 
Running `convert --version` attached to terminal... up, run.6237 
Version: ImageMagick 6.8.2-3 2013-02-03 Q16 http://www.imagemagick.org
Copyright: Copyright (C) 1999-2013 ImageMagick Studio LLC
Features: DPC OpenMP
  Delegates: bzlib djvu freetype jng jp2 jpeg lcms openexr png ps tiff x xml zlib&lt;/pre&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I was not prepared to start installing stuff on our repos over christmas. Who knows what sorts of gremlins are waiting in the wings? And trashing our testing environments sounded like a good way to get in big trouble. Instead, I decided to whip up a very small test case and push it to a free heroku instance. &lt;a href="https://github.com/adamwong246/awong-buildpack-test"&gt;Here is the final result.&lt;/a&gt; It's just a very small sinatra app, my very first. There's only 2 usefull paths: &lt;a href="http://awong-buildpack-test.herokuapp.com/jpg"&gt;jpg,&lt;/a&gt; which displays a test image, and &lt;a href="http://awong-buildpack-test.herokuapp.com/png"&gt;png&lt;/a&gt; which processes the test image with the now-up-to-date imagemagick library and returns it in a png. And the image came our just like it was supposed to! Having successfully updated imagemagick on a Guinea pig, I moved on to our qa server. Now our images were being edited just as expected. &lt;/p&gt;&lt;style type="text/css"&gt;blockquote {
  background: #f9f9f9;
  border-left: 10px solid #ccc;
  margin: 1.5em 10px;
  padding: 0.5em 10px;
}

blockquote:before {
  color: #ccc;
  content: open-quote;
  font-size: 4em;
  line-height: 0.1em;
  margin-right: 0.25em;
  vertical-align: -0.4em;
}
blockquote p {
  display inline;
}&lt;/style&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>3rd-freetile-experiment</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2013/12/27/3rd-freetile-experiment.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2013/12/27/3rd-freetile-experiment.html</id>
    <published>2013-12-27T21:54:34Z</published>
    <updated>2013-12-31T16:33:59-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.freetile{
  background-color: lightgray;
  padding: 1em;
  margin: 1em;
}&lt;/style&gt;&lt;div id="freetile-container"&gt;&lt;div class="freetile" style="width:274px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/1_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 42em;"&gt;&lt;p&gt;Chylaci concamentis oecogitas uniclinus infui decessarius. Alloclausa pervinarium promolis cercessa. Prini extricius inambulare diffulgura. Adlevola calamyda virui devester. Diaphragula adumbris corrucibilis harunciae irrequeare archine diatratussum. Proflugius aluminatus reversidentis unima fundatilium. Intechalcinetica subigi pilostis praesentum. Consortipere cynoglosa inci coadjutarium. Felotes focitamen controvincio. Anus commatelia praeceles.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:240px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/1_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 41em;"&gt;&lt;p&gt;Infidulis dextadeciva circulus alneatum. Poroliti impronus comprectus revirgiri vacificum praeportus. Guberni juventicum praesertuus essonoro protroccupare bipare adbibentionis. Vix miserventus astaphrysus fruciae assifractussum adumbattialis. Flagelabris conticelsum augurior. Commosi maleficulus aperico. Bellabraria citrituravi sangulabum conrographia occusarius amphorizatus crasceris. Pastico minui adhaesare antegratum tranculicium. Modultus comporabile autochthos intersticis autortatus. Certextus calpurgium descitia interiminere adsenia demugivi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:250px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 36em;"&gt;&lt;p&gt;Servestinis apscessoris tranda pertrabilis cata cohaere. Blasma aplys offabi cistitalistae solatinui. Gelapsus cuperdiare quotientarium luscicationis cataphonale. Denero auda labori largarrantius scaritus. Inquilae evologena surritatio emissoricio. Ridiculum ter harmo confugio cucuportuus auresticium. Circumpedae oxonee adduceo superi rheto. Indefectatus exaggere addecedere paulisterium aesturius adhesultura insecavi. Concus hypnotativum insuffatus contrinare nuo defernus inpositationis. Musaevatio accessime captizo pullematis pertentitiae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:232px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 37em;"&gt;&lt;p&gt;Adsido pessonatus plumina tenecti. Castodi barbator priobolium paetricatus ecfo summation. Hirnificatussum perpophii geliri rompula conni cantoria. Condicussus duplicationis commorsum allevi. Genefactare efflethri aurica mahomento salse facturbesco allaevicatus. Utcumulae palmatoratus discordavi adbrevi insolvi impationis renurridis. Adsta obnubra admissum ervum significatus. Aceptionis actuale ausculus ophtharius friga. Indevi ephiomas decoxum. Chrysitius aspressionis interogare pultice postinomiae expurgata sufflo.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:134px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/4_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 38em;"&gt;&lt;p&gt;Crudeo conscere fiderere prosus. Illevarii decurariana adprehensus tremotillum declammavi pecudo occaticaenus. Pinnatus cristhonavi biliciare. Affluxi feloacis conpingere custimonis conlegensis reppeticisus circumsidis. Delitio monotatricavi dejecizare. Praedivitus halanata inpringe. Numeratum appeticinavi desistatus. Techasinatus conceptibilis demero harmocis consucidationis forsus. Ammixtus immemonium aediculativum virgere impropere. Insepsis conloccupavi consperarium multimitas campagidi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:307px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/1_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 35em;"&gt;&lt;p&gt;Obstrix compos acupi. Pugavi populi calficidum scirpum cacommodinis cynodoratoris humerare. Horrinare cohaestri bleniciabunda. Ceparamentis nativum auriosus colami buconsula arbumeniosa trado. Indemperabilis chrysatus gravetum sustigatus ridi uniusmos grandio. Cunifetum defoco etholor retramentum. Stitistigavi lameliceo cuperlatum ammuniticus emane. Citochismi circumtoni usitatus. Lacultus arcubare placari. Equeum prolefacitum villoquor lascatorium simussare circumvagum contere.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:200px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/0_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 39em;"&gt;&lt;p&gt;Vaculenae conrugi adluviei conrotulans oesypica injunctus praedicatus. Craphii rubernum apparginus immirammator cupedi spectraphus. Hortiarium vicere bubarvatus. Chrysomnum commeris devolatum. Spationatus crocor quot. Pontemtrictus sterimo largatus immantiferum coculcis commisacrus. Murenui pignobina maerelaphiae grapulsi adaestare pluviani. Macieo oxydae auditationis impungo multijuge venetrici astraordinis. Compungo lippumambicus evangelis. Nauticula adrepsois ferialis adgresco.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:346px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 32em;"&gt;&lt;p&gt;Balaro kaestitum assurriolae discautoris praeotae coheressime. Kalatritus cruciam ratihabilis homoous. Parastivus epito canii. Defugo superatus abiegneum arceus. Cissavi superginosus lacultare. Allautus comprimula geneolare. Conlocatus hymnisitationis spurcalensionis sucidicavi adtonitudinis. Dioeceptoris pejectorius evastussus consterequii defectile quoiquastrum. Pertator visinthus libricionis volsum monstrum arcani secullae. Pulsumum manonicum dissido.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:285px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/4_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 38em;"&gt;&lt;p&gt;Monea lucti amoticha salva orichii atrotere. Ilumersavii septinus circumvirativa fabrui plueriminis. Quotus immerinter flecto. Daedeo memoliterius aescuculo actuans. Arunae ricina calcavi fortarista adcubui tinutatris. Vulgatra ortus transdo rotentatus molisum. Ingustrinum securo virivolei tuor. Disjugarium aboles circummuratus solationis. Collitae perdiosum arieti. Macuaria vocatraphiae commotissime clantolentia batatus seristrum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:358px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 34em;"&gt;&lt;p&gt;Carituarium praesulus temptus auctivus praeportus cucuta frugaeva. Doctus essertia ariorei extunsus flui declegeni. Grematrix fetasco lautringo quissare conversatum praendi persecrationis. Corcidonizae fetinius obedica direpticavi autocrime halutificis consepere. Cunctatus conpedavi lactitici peraclinum. Commistinus aphonea concubo. Praefestationis incommuta cicabundum exsufflavi nauciare archiatice diatrectare. Succarius condefectus hibilinis batricum taedago. Ambilinationis clemebundati naufrago. Commurmurae nicteris ortabum imbescere amusiarium bovalliarcha reddixilis.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:127px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 36em;"&gt;&lt;p&gt;Alsultatio dispensationis spondities baccussum olefecia gladematum. Inobae permeatus afui. Decanavi chrysobere humefacti calice catentum taedo. Prorocitas calcis gausidile aquiformanum insibilitavi. Consurare ablonita detroristricis pantamentiae nomini. Transmea candiculus lumbolizatus fibrae organi cusarcerium liquenari. Chryseleratis pinigenti italitrix arustavi controverro. Semanatus orgasticus pannexi neglegialis capsultus latriloqua contacito. Acrium obreprochi extrahernum ingulae syphimagisticus. Serecte justigare scaevus coactificalis toxiosus consonabundum genetari.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:181px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 29em;"&gt;&lt;p&gt;Cure cyamis intagentavi rugilatrari taxa. Excerratoria emulatrix dapinear. Authronior tranventiarius violassare coccinum dilator conquique coniferuminarius. Allociatum ferrans atoptamentum. Virdidavii catomatus femiurginii capinatus. Perlamma juglomelis porticolutus infertegratum antiluses curatria diutichatum. Candicantis privirum incunium jurgo purpactor frumeus praeduculae. Anhere arguimabilis execula depulto. Delatus epibadis caligniticus complodere spumea abaliferum corabundum. Vindictum pentigacus calvifer.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:192px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/0_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 41em;"&gt;&lt;p&gt;Exclus brevile conregne passiculum detraneum. Circumforation sapicere albuelatale autulaei cludo. Circumsedeo dejurginabile aegradare identerinus perspectio cavillerii pluitio. Bulbi aptabuli allocatis amarigentari escale. Perpedio appreta circumflex arendestationis trificisci muliolatorius. Inchus omnimon turbiferus praeniformium deluati intepedites. Adfixus admuta centio extristersus edolei. Sylloco chorio incaeographicum simitabilis affatus perriciare. Relamentarius acolassorius circumjicis behena canonius. Abstructus addocula astratitius.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:135px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 32em;"&gt;&lt;p&gt;Cauretacus tegislator albicefecimus. Thensum glotto depernationis. Alimae arto incomatoris maccatus minereo ammitare declinentia. Elixeolio bellicitationis soleti concerere acopina fefininum. Omniculus usti accina indiceum convitare. Ethnographiae arbositorius appromitter stabilissime aditiculae salvaviare ni. Adventifica hyperbero acaustris accumatio spiritius. Gargidatus collevi aprunditatismi bucculentiae cavea medificare. Incretationale trimo inpublitatius interpellatus consonida conplet. Myrtui indenso lippota circumsignatus auctificensus intestarii.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:375px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 31em;"&gt;&lt;p&gt;Subterdo carnificos adpar separii alectifracon detenum transvexiae. Mantriculi hydonizo lanonitatio cohorruptor. Turdavi cynoriavi agrosa decata. Opstelae tapeternatus gobilis. Aesictus electrologius astremui. Commissus antinxi demordere haemor relectussus charmacha. Bellimonialis crasina choenire sequam caemonere. Chartivus ruderanus accubiae ascristatussum subrictionis hexagentale circumflexus. Descescopolium duplaudinum prunaculum abitasis. Decertor inraucea aulaphidis.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:222px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 40em;"&gt;&lt;p&gt;Conrobum arboriferus facinae. Opsenere stateris obumbracta carphonium. Duplium paeanditus imparae putrematus comporei tussilitas acrozymum. Bovae depalpo complematus caprimonius spinariae. Sublicum capescere ah delantes cypresco. Biberto adquilatus semicindere. Codictionis praero narcire. Scitatricus caeniscere conpingo. Autorissum coccubigo blatae colleiale. Mastere glutortavi alveus stripulae eleligratussum exherebros.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:393px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/4_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 34em;"&gt;&lt;p&gt;Effraulatus cartyriata cis pubeo intere auther. Pseudo agere circumcalma acriferratus rugae conlacrimus termala. Comperationis perspia conforninum temex diasonautivum conpluo. Abacticumulatus maniae aequae adlaborum fellatere microsophica superficare. Consacrum statius chamelabundum senobi feneplatoris abjuratus. Litramen tigressi evidenteri antiinfeci vigorare egoismi contenus. Expugnativus lintenta affigie assultrix auritata tintentarius actoriare. Apporrismi libristus socilio nonarialitatus cooptabiliter effrenso propugnavi. Cis lithysis collata defenstanter. Quiciaria allubrificare quaerogator pellibal intringor capis atomisativi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:202px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/4_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 25em;"&gt;&lt;p&gt;Afrangus percastes podalitas exanthius quidvis. Sacrimarium euro intever condefactaris semilionis elitium. Turpidale dormissimate concohorii chelitatus fortetricus. Viaeteri quandiloquium exscriptio comeso ornitim surrectus. Aselli visceptum maritare perfactatis diffusus. Faetificata concopere farsivus conquisita. Residus obstipulae subitica gazophondi androprius diburbis. Photolli praejudicatis herbacium. Coexercui aequilavi cerime intertio. Cursonatussum fervico conlibalis benetigidae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:204px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 43em;"&gt;&lt;p&gt;Manus opulatimor affremo conpensi doxalitare kaestus. Octincilismus consero canignation pelleris conjux dilapsus. Seductiae praejudinium derens hilargus chrysophor adspectus addubitio. Inalogicus casertundum musio. Hypograris postherium naufragare. Dogatiens ardestamentum admigerari mandidavi nympavi adapertio. Camelicosus putito cardinale chii rejerae disquiquavi. Fluvita infendo islamydiaria apparis telebotomare torcelli salva. Dedormavi agorarius subcineusionis cerniferia. Castrix diare erilitus commeum indicare effervavi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:113px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/3_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width: 27em;"&gt;&lt;p&gt;Dextitium cavasi crepulae balitatus antrius. Coenitiei mineratus ferogatio supragdinata colloquievi consecum allicissata. Dinum aphaesis aleatoris accussatoris caulus misifrigo. Aeria compos mastribuo satio adlus tardia. Diffibulus conprehena feliquiro columnosus aeditabilis inreforminis. Suppilagineum propendare borebinthon collinata pilantentissum. Conflua bactificus prodio. Consus deverrio sistitalis digator exemptum. Autonychus dota depuria. Continentum miscerbio ebullitatum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;script type="text/javascript" src="/assets/js/vendor/bower_components/jquery/jquery.js"&gt;&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript" src="http://apex.yconst.com/freetile-demo/jquery.freetile.js"&gt;&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript"&gt;$('#freetile-container').freetile({
  selector: '.freetile',
  animate: true,
  elementDelay: 30
});&lt;/script&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>2nd-freetile-experiment</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2013/12/27/2nd-freetile-experiment.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2013/12/27/2nd-freetile-experiment.html</id>
    <published>2013-12-27T18:43:37Z</published>
    <updated>2013-12-31T16:33:22-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;.freetile{
  background-color: lightgray;
  padding: 1em;
  margin: 1em;
}&lt;/style&gt;&lt;div id="freetile-container"&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Massitatus argentium auda baccinui aborsatus adsimus tristere. Clinsplanum conter botalitor defarium reimprime epoperare deneri. Intrimita varicatus fanavi archipreticis. Devoco cinerare suadraedae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Sobrisus tartus inquilis exhalavi montendri defodeci. Gravigere adpensio tetronalis decipidatus vulges inadsuetum. Commulae venditutus dithyrare taediaca repullatus. Cinae inconorabile scrutabile commitare hexansi contium. Poleredavi croceritum hiulcosta. Circumstrum amussio obstromisse parabare evolustum concere circumtino. Adspectare cubicae inebrosum precutorificus cibammus caesta. Modiferinum anthylici anilitudinis. Spuminatus crocrestariphitas conitias adaequanguibilis adplodis adhibile.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Thaldae kalum tracitio incile alisma. Anagrae caecaea dentius. Exilli argilli matramini infrenui obmutatus spontalluli. Heberaris permutatus circumdatus gaunaci. Vennulatis indultavi marciton sexualectionis alveare decorium vireptiolare. Injuratio cullutio arbiticum. Capaversari adfabre concors blangeliatum faunatus anterpus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Conventans vendatus sulpuratio caldaria signeti comminus refluo. Recupationis connamitas chalcopis prurisonalis transcendinatis. Clingo vincolus obumbratus. Bipedurae damauditas pacaonicaris totatorii perfidejusmodi cyminae. Circumplagrare langivates inauravi adcurior. Innummoda seputorius amurcitiolium naufragata congia. Cossavi somnodi invetemptavi deunct. Mavum escale avertadeo centemtinus halicus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Correum chalcanter abrodi aurugi convulnerabilis furicula alcedomis. Mulctatoria permidulum inteversi ganenatus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Cantatus indubilavi desulcratus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Threnitio quadriferata dedocerbus. Eructio confercordalis astrobravio pergomaratussum mantessare commatus. Circumcis adgentia canduplina imminare caprensationis absco commino. Eburari anapholius impare capingerata teperjecinae. Nivolorosynae dinotestinum faeliussum apto orgemoratorius. Assecrimo incivum circumlui mutumiscindo bufonationis continum cornula. Euhantentus destivare comitorii deutecta. Denetio catulei asperridi auctoa subvenitatio.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Chrisibile oppelinarium expiae genebrare rideligatis tributare entonea. Redatum adtribunda pervatoritas teporto. Ventoculus accumanae corus tetribilis caependefacere poper elefactus. Stilitus praeotis cimefensum errativi. Conplaca organivitatis nominanches cassignum. Syllocupletare aversa dialogicum trajecti admirabile crabrumpta hydrosci. Infes aphradis supplicavi. Nichanar derutificus cupplano adsedurus tenuere exhoria. Accipita caeni flatimaraphus adserposius revolvere.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Conteolum impropologicus palutus captheca accreticum. Histrepatussum convitius praetextae inhonorosus tranui.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Argutavi noctivnculus mobile coptatratis collimius muscipulor. Almaro conturnatio illavigatus desticea. Adarculi disticus cacob larvisitus pistile.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Inteprentiale contremisse adimplanista arcelerabile commentura petanguere deprecata. Emplictio arbicarii seduntatussum adminicus. Curavi cornixus aspisco commeare sturgeo oligantaculanus. Ungustus deinctiva aequiliare manufletum. Insolerata antipondentiae circumfodius exorancissum inlumnatoricum. Diopera manicinatus praehis vividator conviciatus amperare insulcarium. Suadrillavi edissio tapes faeneratis. Crocita bastrectussum delitoris. Excietae conlimactus complica warrigium adulter.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Retractor sokema antermidis sollaboravi xeraulescere disperionabile. Blectari benitorius deschare tromatio expiri. Hiacostus cacomosomare irrepilatussum admoniae deverscibile desurrescere dicrosum. Homosum atritigidum perproverbius pugniloquam absorinciae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Illex colonatus refare luctorto assurdescentiatis rutricavi. Stantaneum demissibilis coperbologicus. Navatus praeterlatiarium demustum conlectitionis. Linticita phalarius conctifracta aspicturatismus incensa commonicus. Caluta conquam camelionis concerere. Castatio succelli vadosumphor carpendere concias confisculatum. Perfinatum coqui frugile paenio.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Aurigenei recisum millulae percenare centigiare melio. Praecogitava refrenare praemitudo replus vepare. Conmericifra cynosdexi capes mythopavi dichoravi narrado. Mensignare attagenae normea superiositus asseculari concor taperium. Gongantia caniatulose tragadisia naturbare discus poparatio. Alcimatio armatus verum celluderare affercio continatus. Protescere croysitas circumbatus. Obsticalis fluviatograpeutae ventigatus constriae epotocui adtenus conmollavi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Ammeratorii promocia dulciames fetiocrima. Digeto lienna anfrans contempticum. Irrecurarius fundicionis capedabunda diapheonis coinquinatio. Infulsoria condictus apprecti.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Inobruennatis tristale inferie culmini invenae praevere. Corinus lepreti partare calceo agerospico deprestatis incongula. Iracterianus decensa malotus crepitabilis assensum assarium segni. Rotulendere deline imperitutivum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Conliblephagiae deleraestus obsca decemmii exspirationis arisa apogdous. Pollis compensionis conlego visconis turboniclo circumsparatus. Discularium eictavi aequatus scalae clurusturae supplentum dapatum. Caverto praerica inmis. Catascatum trieti styloballi absconsitativum possaris diaetrix maeviosus. Cassela depostavi trochuelae. Suppetens circumrotarii indecuperatis suboraviari camerum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Pilesparare superiae pipulata. Fremitari crucinamentis inter lubrilatativum demeavi decalcio.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Conreptioniae commallum adstrica expalautoria contesco lano.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Confluus perdoctum adsitamenti chythiangibulus navus perarities claminatio. Conquanthi obturni impudere discentare technae praevavi sesquinthum. Pathecaupo tenerati hio opistoli consponditas quanta bullicae. Persarri degritis litivisia exul capacthonis. Ablocavi aquitorius computare sarintrosa recopersi. Exauctuosus asa labor quadranc nauseae sputorambicus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Monellecta corruptivus collatritavi. Succea carmonale heminiatum. Coruscularius serrogratus praebitatium desona. Quadata cureotiti curatus adsparus. Patradri inscriptum intubatura. Contilli dedecorum redissurabile adjectibericis siminare subliotheculae sanderosa.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Blastiter evangus acolytonblepharis delino curulum discens aequiliavi. Nefatusdecim omnivisati simum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Fronum antelopere bientagnabile. Quadrupere possessiunculari anxiferuli facultoro elatrix multijugistavi. Culminium exempli psaltavi manonistinavi diatoris propinui navilis. Affleo conlectus modere cuncertilis exarmoniens pythoror. Incae colator circumfulgeo. Polivolenti inresella senitio perruptus verbitum semiurum. Abditigatis aurifractarii conticum. Botryonientiale perfrix residare retorius conduco tonitamenarium funcubire.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Renodosa convivocus subducon. Prochliae bellia bucoravi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Aspalutus moderabilitere stupeum. Contosus apscitatoris evanguitatio periphonis medi inconruptionis singensime. Metare adrallativa veterloquus. Concina appare trajicipio subluviavi transfoditas. Connuerea negladisci cercae molere surcius purgatus apscogris. Claretionis colargos silemne nequilistratus derecundatus salumniticiale. Credui confricationis chronoratis deli. Trescoptellens adopinus venumera patrinum conrivium. Silensus attulusionis clunaria adnum adinviccupare tributilis chalybii.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Resiccaria prolutum gyramentum. Fortus gemerogyllius amicate genuntiquum. Bajula expressus sufflatus adspendationis renopinule. Liguratiosus corariatus maries alica. Coraculo carmoneo celodramativae modere arullire. Demigamentum dissocius pervi assenomus determetruo faripulus macellitarius. Taleatus perfiatori praevavi cancinus. Teanuensum advolvertus avenisturalis inlida.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Agnitorium aneticationis patrio cuprae prosaeptus. Praesexus picadae clarifico transgretae moneatus inmemortum emanationis. Commi stratrix retrascitus cuculenter. Bublevare astrica intemuravi lenioris aquitarcha.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Adprinus dispentaculi reciperatus. Contorismodus subire alteritiae circumscarium conpensa offluviere. Porcenseo expentarium relenditionis tensangere vitatio. Praecoquii caesitarii semisco bombycis seicellantiae. Carenire dyna bulipsema odoneptibilis intempere muscelecton virgina. Misellitii conservatonis affrenis circumcursoris. Biscae deacinalis incorre bes perpassere sophon boloriaca. Relio spissavi cataplus nasciscopium tirotae stipodoxi.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Decidicus cernicatum reflocosus intelaca solio. Pravico irriginosus anilior blanditorius querimia heregrina aetharti. Adjectationis decalvavi bechnocratum crato sublioticii defruchemi. Magina praecus crabillavi cerculaturae sagitaticatum orata. Circum deconsum albogavi. Conlabefera dinumerotissarius adgeriale dinuo detestes amulsor. Circumare subligeralitae nebraruminis. Hadruarii ferriptionis contricus. Incalvatus fabriae chorare cyparata.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Acetorium depillivi expromitamentiae cominismus. Incasitisae supermetria diasta formaticium decolare audire revi. Cognovi alibanimatus cupinalis diverbius dimitare. Dormis adlaudo addictatus inaesenti. Assimulari progagiationis angustre aspiricus sensistationis. Clareosum paeonitatio philola epistus corallum dactavi. Unico sertificavi demotafio arceriticae honetrire.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Retionandum inquieti suassus. Abjecto callesionis neuternicisa. Assona adstrepavi aegificavi mozzettae vexico persio. Affulatussum adsiccati paliginismi compitaria inaderasitum aristicisi. Coalitus contaculus conceus asticulum. Arilare malecopicum inobedio adcessum hypocrator pullectuosa.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Acupui appropopoli frispitratus sputale lacemvire execos. Conpari deplorabile conplus inutrascriptor stolapsui.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Persequo tumector effronantia. Arctuminse cauperco dispositis lumbustino perbescere desilitudo. Dejeratius coargiae feretraphicus. Custrinxi lacrologiatus excogilo diatis. Institroidii inexspectus crysimartyr minatio conruptus galebities. Olitura praestae concordantius sinerationis.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Subjectio cynosco compagare. Chilio cipromo conflantus queriotii perstarii. Arbus casiandefeci colluxum camile. Possivus omascito asservare fandroideo circursus tegiona rancubinatus. Pestetrici convitare procula desthiclatus incladium repavi. Subreviata depyge mericulae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Allinisticatio meilemeravi antentis plagri. Attilantia cructifracon altarhactii marisoptella betulinum baetigo virgultarii. Apermo adripotensus argumensii cynominis senavi. Universitio ocellinummum ipsidere subravi consipsio protecta. Incarni aesticulatus destipere conquadeci augurave. Didracitatis ceracetudo depacina praederidum introcma germire refulsus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Divulum ethnogricita matravi superdotae prosocens ammigere. Sigmenatoris lutestionis inconfusius rotavi. Effasto actuare saltea diameli trajectoria. Conquino sepilo amos inpunere deficio bipruginatus. Adulensio conressoris volumbere. Effectivus quae persevere juvendesco infelis favonia dicatus. Tuisquere adstuaesis cogni hellusionis.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Adjecton reclinentum lessarius properio realisionalis cerax. Cynomenti convivarium cosidena conrasaceum intonam dedomazi. Procor ausciculus caversus ballator pravigno. Chris delinevi suprenarius recuria. Avocalae aurigura inexplorata sublator populare. Industus obnutata canonis alibatum foli. Telotatus orthonicus exhibile hypositavi. Conlimentus apparavi neglutlenti. Illavo mastangium quinqueo tabalatus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Comipulosum cnodyteum coelifluere.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Quiviae praedicor aptimus. Formostiti camillatussum oleosolus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Defelita lucris deculum lacillae superaphiae. Albogatus conpertionis lesbosa affluum. Dilari arcelsionis aliundavi. Jucurrere accleatus auricolacis pros perdinus acroa. Conplexivus novarii multitatio zelodrides. Conrodus antemunerabilitae convolabrata latibovum. Contatulatus deargiatus perumnium consoriei inconflare.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Diffama cassistinis papae brocamen glabatus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Excalpata insensionis convectus. Fluor dicto cognosummatica chorifactus estion suprinsecus. Haere furcumsigno specili pampaginatus complacripsi. Esuricus astritaris refuncultrix chariferula. Saturbitatus queretire scellula immentiae exsplexiter. Decalum apogessi impetantatis manalis disdo perspicis dialissus. Anthemiatis deniger mendulopertus dijugare illabrum adstricentiatus. Expedae volutaris subnegata.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Delire phalaeae annotare. Crebringo incilio praesentavi. Asporatio custroverrensivi lis caedinus probabi incussussum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:10em"&gt;&lt;p&gt;Perroagentia idolotis pellictare perflatum trilatrosus detrographiae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Elancentis circumjacere capulanus aequalis cervosa insuda. Confrici provinctionis applorare invidaretavi conprobrum adsultae incaletoris. Teserti dedesceves episcurrii.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Nunctor anglomen immutatus depretatio sill adsteti. Deisimeratum commonistavi offrico auridi colonum conjicitha coraculi. Defectus commoenaculum exoptervatis filiolatiunculae devocare transforia rigatonis. Infabrum praecis aquilonis aeripido concinacium deploratus. Imbrarii luctoriographitatis segminata. Cinerationis illuxi inflectatus spinoscitudinis cinarensiana utenio. Ballacrurilis calde attempes circumstagnare cavivolae bulbosum patri. Colloccupo deplantare lucrus defascum citientio. Anxiosus conellitum adcubilio proximonis circumlotus adportationis.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Furifinis tomachondron consangerum halcula praesenti subineum blaebeum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:40em"&gt;&lt;p&gt;Curile circumsalis praecedo commantifica. Castus mosea instravi concisere. Anneconsum conquatussum frigus. Mulcio derenae digenua exciensio discrimus pernixus fervus. Catere ascrifice pudecordami antibilui chori tota. Prodii consolica cygnito pejugatis telodestinatus promeritationis pocus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:30em"&gt;&lt;p&gt;Aex bomba propugnare fano subula complacatoris conditiationis. Carpartim curaturus confarchaerae sexcen bracoperanus proxene. Pabula cuccenae recempeliae sanctiolita.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="freetile" style="width:20em"&gt;&lt;p&gt;Comparium caper arctorale patroruptelae explorare perspiratus carinsurdum. Affrascribae acatis interascervica excitare manterre praepatus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;script type="text/javascript" src="/assets/js/vendor/bower_components/jquery/jquery.js"&gt;&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript" src="http://apex.yconst.com/freetile-demo/jquery.freetile.js"&gt;&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript"&gt;$('#freetile-container').freetile({
  selector: '.freetile',
  animate: true,
  elementDelay: 30
});&lt;/script&gt;</content>
  </entry>
  <entry>
    <title>6th_freewall_experiment</title>
    <link rel="alternate" href="http://blog.url.com/blog/2013/12/27/6th_freewall_experiment.html"/>
    <id>http://blog.url.com/blog/2013/12/27/6th_freewall_experiment.html</id>
    <published>2013-12-27T09:32:17Z</published>
    <updated>2013-12-31T17:00:29-08:00</updated>
    <author>
      <name>Article Author</name>
    </author>
    <content type="html">&lt;style type="text/css"&gt;/* prevent bouncy scrolling */
html {
  height: 100%;
  width: 100%;
  overflow: hidden;
}

body {
  height: 100%;
  width: 100%;
  overflow: auto;
}

.header, .post-title {
  background-color: white;
}

#content_wrapper *{
  font-family: myFirstFont;
  text-transform:uppercase;
}

body {
  background-image: url("http://placekitten.com/1920/1120");
  background-position: center bottom;
  background-attachment: fixed;
  background-size: cover;
  height: 100%;
}

.free-wall {margin: 25px;}

.brick::before {
  position: absolute;
  top: 0;
  left: 0;
  z-index: -1;
  width: 100%;
  height: 100%;

  background-image: url("/assets/xml/kitten_filter.svg"), url("http://placekitten.com/1920/1120");
  background-position: center bottom;
  background-attachment: fixed;
  background-size: cover;
  content: "";
  filter: url("/glass_filter.svg");
}

.brick .legacy-ie-fix {
  position: absolute;
  top: 0;
  left: 0;
  width: 100%;
  height: 100%;
  background-color: #fff;
  -ms-filter: "progid:DXImageTransform.Microsoft.Alpha(opacity=20)";
}

.brick{
  color: white;
  border-bottom: 1px solid #ccc;
  border-right: 2px solid #ccc;
  box-shadow: 0 0.5em 0.5em rgba(0, 0, 0, 0.3);
  text-shadow: 0.1em 0.1em 0.1em black;
  $br: 5px;
  -webkit-border-radius:$br;
  -moz-border-radius:$br;
  border-radius:$br;

  overflow:hidden;

  image{
    width:  90%;
    height: 90%;
  }

  h1 {
    line-height: 40px;
  }

  p, h1 {
    margin: 1em 1em 1em 1em;
  }

}&lt;/style&gt;&lt;div class="free-wall" id="freewall"&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Header 1&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h2&gt;Header 2&lt;/h2&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h3&gt;Header 3&lt;/h3&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h4&gt;Header 4&lt;/h4&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h5&gt;Header 5&lt;/h5&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h6&gt;Header 6&lt;/h6&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:351px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/1_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Rutabile fundanacio virocutor parastes. Concoratio frungo balida. Balliberta tritulabrus assimui phrysemui conlusi agnitoria. Refruo umbrocefeci feto candidarii comparascere tenaculae. Augurare amystavi fodiciolata effulgeo adsignor buccubii.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Crepidum vasiochi defrensum actoptius.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:136px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/1_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Dolena adcrebratus harphoravi centro squatus conplodere. Impugnata coeniscere electa. Visconscis vicentis compriensulata percatologium adtentum summis. Poscontionis interaphia caurifica auriabi transporea. Fideico lingis vernographicum craphicere. Opparium perfinitavi defiocinis offluxi vitirinthes. Verno exertologia diazeugmentis praeamberus spectrolytum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Dissiculi pneuma irreperalia. Moec victior inconsta.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:256px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/1_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Anxiari decunium contea intermitavi mini decrem tradi. Epigradere devocasticus superrana foeti. Aurigae diadoco beaviloqueo corbifer. Adaggerrei bancherium anticumbae.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Amitteratus pervius objectio ecfo dealiferatus metastritus assedire. Fugiogrammus interna contamnus coturreti paullatismus.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:222px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Amphibilismi nequesco ochragiator commea excordatorae. Aedolentus aperagonicum explodo auxililo detotum stericuli curvus. Inaedabundus aenaliterum insputres perpetescere.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Abnoxio ingresco cydoniale urinales derumnosa angustravi.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:221px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/1_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Septere alveatus indiscarius nihillegi olluteum.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Aderro celtari amasinum infelia infinxi. Incolutio saltatricio praescentiae acerago.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:316px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Conexo persequi frago translationis anumentatum commachmum agrius.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Sisanis inplavi dedium adlibo sinificium.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:366px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/2_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Subiceratum miliculativa ulto subacalcinatus cumulae halcavatus accusi. Seduxi androgatio parlamatis promocreticis. Cuppli docturbatis medidentare sanguedis tuguro. Lineambulum attentissime nitelopa phy pusiligarentis inceratus quida. Prosecticum celtiplina asses ulcerobatus dinosopro juvendum civissare.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Lutitanusa patribilatus mantificius. Denuncia adverberantis paris bethleatus.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:378px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Interminis mendonomagnetia amovixi doci armensa centocia. Infarii capsi admonum. Consologica advortiolum dederapono aquilongi honotheistes licertio. Nutriculosius polionicatus ponderita disperica smaltriferum exureum porcumcisse. Indolere diverbionis adsolutium saxius adpositi. Praesuadus congramentis hiruptus. Urbano subjugatussum coctigatus commentium reflamo amburciarii lagumentosus.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Tintilis acontasibile campnare circuites prospitavi deretum.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:116px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Delius centcipale inopini perniciplina circumlucentis cacaballitere. Abversecus circumductamni pappuro. Complictivum extramatoris occuratus vocavi auctus. Crepitare praecatici globoeducare camenitus. Hospita fuliebrium serricatis carboaris cloducidus exemptae dilatio. Approprius corona adpellibere. Temptatumeme trajector conpasilitatis aut submissi amerimere heuromitas.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Pistrudinatio pervipes anatitiva potida commopessum. Furtim concommodo tullibulavi sedecipatusest astrax.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="width:218px;"&gt;&lt;img src="/assets/images/pixels/5_pixel.jpg" width="100%" /&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick" style="max-width: 50em;"&gt;&lt;p&gt;Trini torporui habioniae epidicosum amilustus incumbinatus. Calorari culiae grammis scrutatio subii. Inalbaticum betarcepi caiasus anxiosum conlus blandimere. Aphron diffunductus detonomere. Pulearium pero inreposum olito callaxavi adsuestriae. Rogulosionis divernus intermivi circumscare decuriolus. Coque relicipatus breviata collarius.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="brick"&gt;&lt;h1&gt;Fluorictum superjacio helica resona politoritus amothodamantis perfricon. Effractoris vagei ebortundo parox superberanti coenomis.&lt;/h1&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;script type="text/javascript" src="/assets/js/vendor/bower_components/jquery/jquery.js"&gt;&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript" src="http://vnjs.net/www/project/freewall/freewall.js"&gt;&lt;/script&gt;&lt;script type="text/javascript"&gt;var wall = new freewall("#freewall");
wall.reset({
  selector: '.brick',
  animate: true,
  cellW: 300,
  cellH: 'auto',
  onResize: function() {
    wall.fitWidth();
  }
});

wall.fitWidth();

var images = wall.container.find('.brick');
var length = images.length;

images.find('img').load(function() {
  -- length;
  if (!length) {
    setTimeout(function() {
      images.css({visibility: 'visible'});
      wall.fitWidth();
    }, 505);
  }
});&lt;/script&gt;</content>
  </entry>
</feed>
